有冇人開始覺得連登契媽吹大左？

一年 30，40%回報就俾人吹捧到神枱，一晚 GME 都唔只啦

玩完gme就返去契媽既永動機 等下一個gme啦

真，玩爛 gme 先重回契媽

臭雞黎，dklm

幾時先玩完gme屌....

臭雞黎
(今晚入貨)